局長爆點解重售六合彩

因為政府乾塘囉

冇志氣嘅垃圾窮人先買六合彩
我靠股票被動收入搵仲多

6合彩係最高風險最高回報嘅投資
買先係有志氣喎